SHF 拉打特攝魂展綜合POST 857 祝え！院長生日快樂

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

預計
9月19-20

9月25 (港魂)

20年 1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

樓主

1

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

新手留名

泊霧子已消失

SIC 龍騎

話左架啦

留名

邪不能勝正

btw邊個生日？

iwae

Support 狗狗

梗係你啦老闆

邊個係叮噹？

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

過咗二個月了

樓主
新手留名

係你啦A預

預左架啦

小妹認同

btw點解有生日圖用

新post繼續zero one

針！

投資者睇路

日後有魂限

屎撈溫

生日快預

諗唔到理由話美空唔靚

過氣展品

笨大

二個月前講無人理我

告示牌會唔會貼到去第2頁

機械貓形象深入人心

例牌嘢嚟

厹好忙

唔係遮籮溫咩

精神啲
臨時版主都係版主

一開頭好似一隻係天飛緊既Ironman

裝動屎撈溫開訂

上個post尾有師兄po劇場版build係日本今年個魂展展品？

龍兔？ 日本人自家製的

早

個人特色
樓主做嘢唔使你教

果然有少少似寶生永夢

睇完幅圖瞓唔著

好想佢出
仲有prime rogue 老實人

手工

永夢令仔D

環保系列

鬍鬚佬

Build系列真係無得輸

幾時先出3000YEN ZERO ONE

惟一敗筆係咪碳

望下樓主個名

預巴

夠醒神

新手lm

銀河

係咪有誤會？

點解會有新嘢用

lm

樓主好波

樓主（臨時）
好快oma 預巴就會君臨返拉打post

其實舊嘅

到

祝え！

又唔轉ac

顏藝 10/10

樓主唔講得？

佢用一集嘅時間就成功上位

狗狗開係咪姐少個巴打

暴走病發走火入魔po正式開始

暫時正常

SHF拉打特攝魂展綜合 POST852 樓主唔開post

#238 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有我在 一切正常

唔好讚我 怕醜

其實係有咩過節新手一問

暴走發作post

另外兩隻都好想入

好似見過加速版

neo dcd 跌跌下仲平過 hazard
hazard由出到而家都高企

到
又1001失敗

想問呢個係做乜鳩

呢隻正

餅卡?

自己唔識噴 搵代工都幾係野

買啦望

復刻版掛

推
點擊此處為預咗多啦送上生日祝福

Hazard真係好正

仲未入到手

有冇新野

DCD囉

呢層唔知喎

有得食 有bs抽

我條zero one竟然冇特典跟

01個芯

唔係要訂先有？

一早訂左都冇

漏左？

搵散賣算

仁叔有直送¥3500左右

無理由連我都睇漏

香港無咁貴下話

我新手

狗狗

鳩ga胎早兩日有210
打死都唔會幫襯

院長好似過左先講

唔係先行同amazon jp限定先有咩

btw 都唔係dx 邊值二百蚊

個芯係DX嚟

無記錯

仁叔直送買左260
算啦，應該係最後一粒

同龍我果粒一樣
有聲冇光

下個月特典 大粒_錶芯
Surprise

老老柒柒
粒墨真係大咩？

唔係啦 錶盤轉到 個制食玩制黎

唏呀唏呀唏 呀唏呀唏

新po lm

月讀都講到欣宜咁啦, 有撚計咩

呢個係本體嚟ok

一般啦 起碼生個位可以接受

可能拍完zero one好似悠仔咁脫墨呢

都話套劇唯一敗筆，有撚計咩

不能同意更多

壯仔.gif

ep1既月讀 同 ep32既月讀 分別大了

捕獲月巴派會員兩名

月讀同咪碳我都可以

好索

今年冇送DX

可唔可以轉運黎香港

有得高清拍攝仲想點

多謝晒

龍我個價降未

孤爆上年有開訂 唔連蛋糕

縮骨得嚟又環保

好似幾好食

頭兩隻龍我等到而家都買唔落手

魂限嘛 賣少見少

Hazard魂展一出 $650-750
到日魂慢貨一出 過千

雞厷生日快樂

熔岩龍個時收到中古未開封680都好好彩cross-z無4位數都好似唔洗諗

who.gif

說好的水浸貨量

熱潮減退未

要四位數字 我情願等真骨

戰兔不可減退 全力勇敢的升高佢

agger 4位數寧願收超級天道

播到三十幾集

如果出真骨 為什麼需要等

正確選擇 天道

我以為播完咗

2020播時王
永續壯b

初出諗住等慢貨平啲先買點知慢貨出左仲貴

慢貨任撳

ohma花生價更高

好擔心月尾我用1千蚊收兔兔比你地笑

真咩 印象中個陣孤無開?

自己衡量

有

遲入坑嘅悲哀
出evol果陣未追到 追到evol出場已經冇得訂

595
原本想追多隻慢貨

屌 咁姐係個陣 miss 左

呢隻真係....

我有, 計你500, pm

希望唔好咁多人J店長啦

呢層就幫你唔到

望下SHF Blood Stalk

多人J嗰個係佢個女

笑死 個陣仲係咁諗點解未開
唔好提了

好似都上到600up

11月就知

有易fat件送

過多排睇咩環境

D人要個effect姐(昆自己

下

面硬晒 諗起都

吓

麻煩pm獲得hazard一隻

易fat係本體就好似銀兔個箱咁

hazard 換 哥基
抵屌

話說d舊shf d關節軟化
有冇得補救

你唔係唔J牙

神聖不可侵犯

啱聽

美空bb

推

開始多人

岩岩睇返原來Build得4隻唔係魂店

可唔可以用mb post果d聖水

壯仔都好似係

三個base form

Build連4子basic form都得一半

唉

好似係得之前有人講過

我係個支筆

屌

好似好耐之前已經係

我係棵樹

Ex-aid得3隻喎

港魂啲出貨email咁撚耐

呸唇

你個名

geiz鬼傳DVD派貨了

我隻did final form軟過yupi

月巴基池顏藝特輯

有無留意價位

有無人見到我個橙

here you are

留俾你地慢慢爭

腰帶隔離啲配件咁卵貴嘅

笨大 計劃通

送埋依個俾你

雞雄哥會問點解造物主比得兩隻手佢 同得一碌鳩

雞雄哥成日想屌哂全部女

唔好再提奚厷 恥與為伍

19宮格

cap埋咁多圖

基本

單身左成套zi-o之後終於有新女友
sor-li 霧子

新post lm

有眼光

真主角

可以share?感謝

壯仔左擁右抱

以後仲有無大隻佬

就嚟掉西瓜搵你了

緊係可以

戰神

外傳做老師 好似係

邊鳩個負皮出嚟見我

好波 戰神正仆街

頭先有上一上水喎開完po

我

哦

送多張俾你

有女屌係忙啲

可以

呢張可以

我都有

有無巴打知邊度可以搵到DX腰帶既延長帶？

奇趣有

咁岩見到

間野今朝話要夜晚先俾到我就問幾點俾我就唔覆人

睇心情啦

好撚燥

勞氣

聽你咁講
間嘢條友好似大帝咁款

正常價但要受氣

忍

停止接聽任何來電

何解

邊間野咁撚臭寸

間野好多人燈緊

真心無留意做左成日野
旋拍既？

佢係咪要紅啦

新PO留名
收拾返心情了

紅過高橋乜乜
留名有人改名做佢老公

變長註角色

呢個黎? 永野芽郁攬到爽到喊埋

我攬芽郁實射埋

副社長助理無人權

士碌卡正好多囉唔該

我揀左邊

成6點都未覆人

D人造人會唔會出SHF 呢

btw個妹妹好細個

小心

我要呢個

又要派藥?

依度有無巴打操到佢咁大隻？

秘書

依個post 真係好恐怖，又GAY又蘿莉

我將等於佢全身肌肉嘅脂肪量迫哂落條腰到

綜合咩都有啲

So cute
佢同霧子唔同類型
所以Why not both

最受歡迎都係馬場

好大枝雪條

院長已經表示fing下fing下

_ _ 嘴

18歳已經係EMMARYの4代目編集長

厹要貼返 平衡下

無錯

我主要研究雜誌封面....

希望星期四我都順利交收，佢真係好多時搵唔到佢

留名研鳩

正

出現了

呢個正

我咪碳污糟都咁靚

時王老婆咁快改名

我好撚鍾意喱堆鳩嘢

Kikai兄嚟架
唔好恰時王老婆啦

真係好靚

咁你都知

有得記number架嘛6842

苦主集中區

3C26狗仔嚟

Ys

屌你老母 RKF ZERO ONE 對替換手跟包裝掉撚咗，第一次買呢個系列 點撚算

買多隻

好撚陰濕

邊間店呀師兄？

依張圖又出現了

包裝係咁
睇下一隻手型啱唔啱用囉

我唔關事

好似講緊__達人

屌琴日無㩒到ankh手

幾錢
仲未入到黑殺方

佢原來隻手好撚柒

點會 今次手型唔係袋埋係本體度咩

塞喺紙皮d坑位

見開箱袋埋一齊
基本上都係用個2隻手型

係喎 眼大睇過龍

Sosad 另外嗰對常用啲

屌佢老味

金獅子呀！！！！！
口部火焰砲

星期五

我係日仁撳左要等

入埋電單車 長期揸手握
電單車都可以比腰帶scan

期待

装動反而麻麻地
當初以為rkf有得好似zio開頭出個d咁有甲換

我無上水兩日 有無咩大事發生左預巴最近開post

有咩特典

食玩無光無制撳?

冇頂果粒制，㩒右邊

食玩啲聲通常柒啲

食玩不了

買dl版玩住先

日仁D記好似3左右日到

已訂逢魔腰帶，真香

阿妹

阿狗

預巴死咗啦

#380 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

厹好花心

只怪她們太可愛

嗯

我都淨係要女記者同大粒墨啫

Happy🤙🏻

冇
因為我係日版save

隨便攞去

無 好可惜

有得拖預A 贏左啦

我跪咗喺A預前面 最大贏家

突然變咗蘿莉post，好得人驚

我開始驚.jpg

跟唔到

有排惡搞

btw

#362 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

騎劫咗套野

感情係長期培養
金錢打斷唔到我同BB嘅感情

咩都有個價

當做個好心安撫下傷心欲絕狗狗嘅心靈

hope?

笑到甩腸 認真

李小姐唔該縮開你個膊頭

苦等你成日 終於出現

認錯人了傷心

唔好話我唔益你
第時俾番啲尊重俾真花老公我

狗狗好

新劇新老公

過氣人棄老婆清新上水

Kikai巴離唔開機械人

集集轉新名

本帖犬派樓主高調迎接

得哭泣認到

你做大 我做細 你話事啦

奚厷開左學就好少見人

女同學

上咩堂呀
上水呀
堂係用黎走

高調潛水

好衰架 奚厷
成日叫人去你間房溫書

無分大細
真花老公只有我

公然挑戰獨裁樓主

日日有課外活動

邊個係獨裁樓主
留名跟進

啱啱先放學

我是永遠的挑戰者
只有更加高嘅牆等緊寡人

無資料
有不同說法
我呼籲樓主本人親身解釋

雞雄哥讀邊間咁遲放

無咩不同說法
全壇手足都知現任樓主出名nice
我無補充

呢個妝呢個髮型襯得好靚

邊鳩個負皮 唔妥我嘅出嚟隻揪

夜夜笙歌

兩個
一個我 一個樓主本人

你點知有兩個
同有一個係樓主

阿預唔好瞓住
有好嘢益你

奚厷攬住女笑緊

鬥技場雙金獅

可以打埋個丁先瞓

幸福

bts佢日本地區限定 好難搵

屌又撳撚左入去，屌！
屌！！！！
眼好痛我要去冷靜下

睇返你老公平衡下

屌 又無啲啲比psn食左3百蚊

無啦啦

自動續psn

一年一度被搶劫

前排續二百幾

又做左豬兜

比張壯仔你冷靜下

二度傷害

問一下 有D SHF既配件例如 平成拉打logo/腰帶樣既座 變身/必殺特效
有冇網可以睇到哂出過咩? 同埋係咩形式咁賣

即刻課金

我咪講過好多次囉

Logo座:
必殺淨係記得Fourze 分開出過一盒必殺同幾盒配件
Wizard有盒大手
W有魂effect 紫風綠風
魂effect

歡迎補充

Glad to see you

Oh, say can you see

我岳好百厭

不了

推！

唔加200換新咪算係咁

如果炒入 放完咪又係要補錢入過隻

攞左了

唔該巴打先 但我講個隻座唔係rider watch個隻

召喚李光人老公

佢瞓咗

依稀記得係舊版激情態送
其餘Rider logo地台幾年前好似出過一次
每個月買shf送一款 大概係咁
要其他巴打代答

岩岩攞左

我真係恭喜你jpg

你講呢d嘛 宜家都唔會再送啦

扭返正就得都懶

唔該巴打先 通常去M記買野見到就執幾件

而家連本體配件都盡 cut

佢呢個情況又唔係完唔完美
未移返岩位 手臂屈唔到

美空好靚

啲指甲

ok 好過無

11點 交更時間

屌你呀開戰了！！！

無錯 又係我
左手交右手

到奚厷睇場

獨裁樓主係左架啦

手機就無電

係到蒲頭咁耐，我好耐先認到哂啲名
好似撈亂左你同引戰巴

大聲啲講 你印象最深係邊位會員

押田岳

我嗰隻都係咁
扭返就無事, 熱水都唔洗浸

佢地好襯但分不了攻受

不分上下，互有攻守

...

厹教出沒

狗謙也跪拜 曾犯錯 曾大嗌

真肥矮窮毒柒

交比邊個

#566

我仲有1%電隨時潛水

食屎啦 芝娃娃

你7開

點睇我老公都攻不了太細隻

麥sir

大乳萬歲

究竟佢哥基定芝娃娃

佢瞓咗

俾機會你講多次

事頭黎

佢姓麥

係咗架啦

呢張圖老是常出現
令我腦海中認定厹真人係咁

唔明

同意！雞雄哥請教路點先唔柒！

根本佢真身係狗

學哭泣

驚得罪人

收到風樓主call齊班刀手喺流浮山落緊嚟

我條口靚阿泊同我頂住先

奥野壯壯過我

留名跟雞雄哥同壯仔支持者學野

伏已中

落左成個月都未到 頂到幾時

約莫咁上下可愛

講漏左 最憎啲咁可愛既狗

唔使驚 大聲講出你心入面嗰三個字

你撚有.......走先

押田岳押田岳

揾到啲咁嘅嘢

SHF拉打特攝綜合POST771 為下星期準備好未？

#832 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港人

我宣布全post最可愛係狗宮格

香港人
睇多次條題目

只知大雄失了縱

電話無電

大家唔好誤會 我冇逼到佢

我男友大仔啲，應該會壁咚壯仔

係狗宮格
狗狗既去慶生怎變害人同迷藥藏勝利度真係深入民心

同意希望woz可以加入

55

睇左po...新劇未呀

追完post, 我代預巴po一張圖

未得閒睇，未停過手

無謂再

我地係咪睇咗啲唔應該睇既嘢

去妒忌再去擔心魔鬼搶走你

咩係咁唱咩....

假 結束那笑話 結束那戲假

我沒這塊厚面皮

無謂掛念你

無謂掛念你 我傷重會倒地

撞進了冰山 捲上了急灣

轉歌轉得好快 跟唔到了

誰話人太暴露 上載但太高清怕人看到

上咗香港網絡大典

轉話題

我加上去架嘛原來你發現咗

流汗 滴血 才可清楚
何時開始 俗世中的我
忙亂中的我 迷惑中的我
竟會怯懦 不費怎麼 收正果

係咁吹水好快1001急不及待想試試接手了

吾撚系牙
以為好把砲嘅添

你都可以試下改

三位一體，一齊玩

去左隔離post留名又比人話死gay佬
我只不過係鍾意壯仔點解要咁攻擊我！

人地心水清大碌撚重新上水

久違的大碌葛

可以自己接
呢度好free

自由閪

啊哈！我要飛往天上

啊哈 有聲

若談樣子不會叫好，不算最討好

可能呢個post都冇歡迎你

你咁樣佢會唔開心嫁我地呢到全力接納同支持gay佬

屯門行過天后 灣仔了解我的悽慘

未加字

時王的路過 無人親近過

我老公奧野壯 我照嘅

我退出！

多謝你！！！感動了！

返黎
你走左冇人記得曾經有矮王呢套拉打

蟬沒有和唱

搞見面會未

我口裏說不 字句卻很誠實
支持

我地依度好撚博愛
在世界中心 i love you

藍精霉左好多啦，堅持！！

我跟狗狗搵食既

有冇main point

感動就行動搞見面會喇

支持支持

報名跟進

藍精靈訂貨生意好過之前

唔撚係掛

同你揀奧野壯做老公一樣咁有眼光

唔好蝦毒撚啦一陣個個趕我走話我肉酸

不能同意更多同美空一樣咁正

我宜家拎貨先去玩具舖 冇去睇玩具

一樣咁高

宜家傢俬拎貨點解去玩具舖

一整年無幫襯過
以後都不了
繼續孤爆

shrimp shrimp shrimp

奧野168 夏帆160

香港人同大陸西一樣 抵制罷買邊次成功

算數囉

吉野家大排長龍

唔爭氣笑左

多謝支持

李小姐先生 164
心諗班友咁撚矮嘅

宜家想食牛肉飯 自己煮

1.293米（4英尺3英寸）

去加藤屋

求下你唔好再提佢比我清靜下！！！

好唔就腳

餓死都唔入去幫襯返工自己帶飯

附近無呀......
個個黃藍商鋪表 我個區無野好簡....

聽講你老公成日用佢黎出火
個杯無左你老公先踏上成魔之路

去開深水埗可以幫襯下

你唔好亂講野，明明係基池仔

社區撕裂得咁勁 以後都唔知點

睇下攬邊個攬得咁用力
SHF 拉打特攝魂展綜合POST 857 祝え！院長生日快樂

#259 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇左兩次01，大粒痣真香

頂你地 當初話正既時候 個個就大粒墨不了 宜家.......

不破條粉腸差d打中我唯阿

AI派

我哋又企埋同一陣線

有排

上水

算吧la。先排係信和等人，都見到好多人喺藍精。有d重買野出黎，個陣心諗你班香港人真係一d骨氣都冇。

自私傾

所以唔想同大陸西一樣口講一套做另一套 大家比d骨氣plz

信和都唔去 罷市撚

點擊此處與狗宮展開真情對話

仲有咩未拎

佢依嫁訂野full paid咁濟
反而訂單多左

mafex marvel 超人 拉打

想join雞雄女女group

點唔入

marvel 黑豹 Thor
堅㗎
廢老

神主牌快啲出

真骨條隊排到出魂展會場外 慢慢等

算la你都唔講野既

我明明就有講野

好想借齊dcd所有form
基本 激情 neo 神主 dark
btw 希望太子手足無事

請求詳細

晚安

早抖

四川早

細佬唔識野sor

買左未開

早軍政府統治幾時先見到曙光果班人型生物幾時先會冚家剷

不要絕望
只要唔好袋住先，五大訴求，缺一不可
總有希望

早可以失望 不能絕望大家一齊行落去

大家加油 香港加油

樓主未起

厹緊急召喚

大家早

咁快改到咁
有創意過kikai嗰陣

有爆肌個下 腹部可以拆出黎

本野正唔正？

騎劫

Another 張學友

diend DC 25 27

小提琴昏迷緊

一齊去九龍灣吧啦

Check mail先知係dx neo槍槍
係咪又係存倉自取...

得聞先

運輸寄存公司

自取好危呀 持有攻擊性武器

砌生豬肉

屌他CSM 25 27

早
張圖我比9分
淨低1分係你無放啲豬係隔離

一齊發貨是常識吧

一齊去九龍灣拎才是常識

我係你的話我會選擇等佢上門

早呀 雞雄哥

下年9月尾上門

密切留意雞雄哥近況

十月攪掂

留意狙擊

了解更多再決定

都無嘢好狙

呢層就唔知你啦

SHF 拉打特攝魂展綜合POST 857 祝え！院長生日快樂

開始老了

都未畢業

早晨

心已變老人心態：隨心

雞雄轉咗做燒山

想知咩事

開緊會, 爭啲笑出聲

早~
上網睇番01 架車車幾型棍子

呢架車正

應該會入

祝福聲想你都聽到

一樣

第一眼以為係科蛇

好耐無入車

明了

女上司：笑乜撚嘢，入一入我房

造型都係觀望態度

朝早都上嚟

早啊狗狗

正唔過我bb嗰本

好似幾好味

ohma有咩味

你今日睇咗未

SHF 拉打特攝魂展綜合POST 857 祝え！院長生日快樂

#482 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雜錦全部騎士都有

正喎

我其實wow咗段時間...

全騎士之力

同時再次宣布佛牌只屬臨時集結

下月中去東京 終於有機會去見識下

佛牌得主騎
廢老有齊全部拉打

間野要預約的..

又話抵制米青品

好辛苦

連蟹仔都有

唔辛苦 一直都無係藍精買/訂野

覆佢個id

狗宮格

Poppy 賣腳中曬你要求

細細個就聽過呢個名

夜晚睇差啲瞓唔著不過都係我bb馬場正啲

根本係ground zio長期碌地

ground time!

Cup級數唔同

為出玩具

希望隻色唔好太..

重申一次我bb對腳都正大家唔好淨係掛住睇波

月餅幾好玩 SHF就唔出了

無事嘅

支持

好彩唔係final form

今個月爽

樓主係乜水

做咩搵自己伯友嚟玩

手快快唔記得

依加經過油麻地地到太子個邊都仲係好心up

我係another樓主 無事嘅

返緊工架

見你咁慘自己老母都搬出黎比多張你

馬場真係幾時都靚

廁所開始多人

出面落乳啫
呢度都幾大乳

識揀一定揀馬場好似我咁

預左架啦 回歸

不嬲霧子老婆 馬場sp

你咪大乳

睇好喇咪郁手呀

今次一定要搶到

我要做新手

揾人幫手

流言止於智者

真係慘

開個乜空比佢 比佢賺莊$100

泊選手最後直路召集

味開工愈睇01 社長個秘書愈正

開黎見我

呢到得院友

乜空拎黎睇都ok

今晚可以挑戰閪手

狗或成最終贏家

我就係智者

留名要XX同兩張CP

1001

留名369

你食咗禁藥

想去爆石 慢少少

呢位院友睇黎未食藥

過期禁藥

過期春藥

效果更好

參與大戰做樓主

對住乜空 唔駛春藥

拿出證據來

..

登登登登

高階賽事 下年請早

大碌撚隊穿牆